我係Poly入面嘅手足，求吓出面嘅大家救我地

天光之後，狗比尋晚仲多
班狗明顯唔想俾我哋走
入面開始斷水斷糧
衛生情況極差
手足口病一觸即發
士氣都開始低落
所有方法都試過
而家嘅感覺就係早幾年泰國
困睡美人山洞咁
自問612出到宜家經驗豐富
我都開始頂唔順
其他手足真係會死
求吓你地 幫手出嚟周圍搞事

講真, 直接去救理大真係好難。不如在九龍開花仲實際

Push

尖咀呢邊聚左班手足
大家都試緊點做

推

有圖有真相

唔好再有咩道德底線啦

無差別啦

推！撐住呀手足

快啲出黎救人啦屌

教唔到啊！尖沙咀又拉緊和理非

我地好想救 但唔知可以點...

係尖沙咀重狗好難救你地
最壞打算你地有無樓可以上去呢埋

SOS

跪求香港人立即出黎救香港人

手足，出面好重狗。你們要自己圍內想好怎樣在哪裏突圍！這裏好多mon post 狗！

老老實實
有冇信心可以玩伏擊殺狗搶裝

周圍都好多手足 攻唔入去救 盡緊力 頂住

唉
打唔到入去
出面好多手足都打通頂

依家唯一可以救到人係叫美軍派海豹突擊隊黎

時間愈長愈多人黎

係大學入面先係最安全

當初邊到決定要死守架...宜家係咪慘勝

救手足呀

尖咀好多手足比狗禁住咗

個到咩事 一睇已經俾警曱甴捉哂

救人啊

邊到可以捐物資？？

一早叫左撤, 果時又話死守救都唔肯走

消防救護們可唔可以幫到手用份工做賭注運人走

打狗

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 強姦 輪姦 因姦成孕

幾時撤呀？琴日朝早已經圍撚哂啦 馬後炮係咪好撚型呀？

PUSH

收皮啦垃圾popo

手足 加油頂住
我地岩岩係科學館道果邊成功救左大約40手足
我地會盡力

撐住

班狗包到實曬，外面手足連火魔都缺
想推線都推唔郁，重比狗咬埋

如果開花有用就唔會搞到依家都仲未救到啦

點突圍，內部傾！出面短時間內都聚唔到人，尖東重狗。和理非拉咗過百！

見到係咁有留守理大學生開post話好絕望好想哭
我想講你比連登班鍵盤戰士同香港人呃鳩左啦
無援兵架啦 個個出哂門口呀 不過係搭車返工 你地做哂condom

尖沙咀比人拉撚哂啦屌你老母

要拍低不自殺聲明!

尖沙咀拉鳩曬班救人手足

推。

可以點幫

收皮啦 成班手足周圍開花救人 你憑咩咁講

尖沙咀個班咁多人比人拉哂係咩事？
佢哋做咗啲咩 要成大班比人拉
睇落全部冇gear和理非

就算打仗都有錯，宜家最緊要諗辦法救人

up

外圍要大量人,拉散個陣

如果係咁就無辦法啦

所謂黎明行動，原來係早d出門返工返學，
去poly救只係得幾十人，又即刻拉埋

重狗包實，唔夠人呀

直接開花啦

黎到先得架 好多人比人拉左啦

人渣都不如你

開花有用的話，噚晚已經得啦
最實際要有勢力人士同政府挖旋

其實早幾日已經堵咗路，仲死守做乜? 你哋真係當班狗唔理?? 有份支持佢哋留守嘅都係幫兇

岩呀, 中大事件之後已經講過守校園係玩唔過
係咪香港人又善忘了?

真心講 唔好救 家陣入嚟救嘅係咁被捕...

等班外面班黑警甴散咗先走啦，暫時留在理大校內最安全

好多冷氣軍師係靠害。

其實佢圍理大唔需要太兵，水炮同tg放題守住理大就得，所以開花都無用，兵力絕對分配到，所以尋晚到依家想救理大既手足真係連理大都望唔到

我唔認為聲東擊西有用，依家好明顯👮一定唔會放過仲係理工嘅人，無論點圍點包都唔會撤走封鎖線。

聚唔到人呀 好多人救你地都俾人拉呀
戀戰嘅後果呀 明未呀？

星期六叫人散 係咁俾人屌我散水撚呀

我都想救你地呀 點救呀 你教我啦

遲啲先屌得唔得?

你地要內部傾，睇下有無d 鬼鼠位可以走到

爆入canteen 7仔攞哂食得嘅野出黎

係漆咸道

五毛乘機慫恿無差別攻擊無辜
屌你老母

班9想你地自己行出黎投降！

搵人蒙面爆教學樓啲房+閉路電視暫避風頭可以嗎？
直至大學教職員返嚟收執殘局，之後再逐個逐個普通Look出。

可唔可以入core打偷襲戰
不過啲狗多人一行樓梯就偷唔到

Blocked

慘勝？
拉左幾百個，得隻狗中箭。
贏條撚

頂住

再見手足

死垃圾

咁等法 分分鐘等一星期

你地仲有糧食同水

要開始討論
邊一座大樓係最容易防守的建築

只可以打籠城戰
看下其他人呢段時間有無方法打破佢地防線

已經水深火熱 你都係收皮啦
有心既就會諗點幫手

你地點都唔可以放棄同投降

你地依家投降就一定暴動

唔解除武裝
仲有一線生機

你地起碼仲有糧食同水

唔殺人傷人 只係打爆架鐵個d

推，大家要升level，我地人多要把握呢個優勢，多啲上街幫手，唔洗驚黑警毅進狗，佢地成班讀唔成書廢柴社會最低層賤種，聲大大無料到，只識濫捕告唔入，死死地氣放返出黎，打狗放火食警嫂無後果吹我地唔脹，照樣生勾勾照上街抗爭屌狗做野

屌你老母黑警毅進狗死全家，落地獄

poly 易攻難守要點解

無辦法嘅辦法，一係48小時+身份被👮獲悉，一係自我軟禁一星期。

有無人可以搵啲社會賢達呀屌

現時尖東商業區街頭企咗好多黑警甴，等班外面班黑警甴散咗先走啦，佢地冇可能永遠企在那裡阻住人返工，學生們暫時留在理大校內最安全。

事後孔明就無謂講。

要多人然後搵一個點一齊衝。。。

安排好糧食配合先

尖咀旺角好重防,點開

頂住呀

呢邊人已經唔多，仲要有啲人本身做後勤，好難突圍

而家 campus 入面仲夠唔夠食物同食水？

尋晚咪有大把人係佐郭。
警力減弱個陣理大班友唔衝

現任校長死咗嘅話可唔可以轉搵前任校長呀！

得啦得啦 好威啦
咁救唔救人呀
有得俾位你入就爭住認叻

琴晚好多人
都攪唔掂

跟本理大班友尋日都唔想撤，
唔通要衝入去理大抬佢地走咩。

agger

老實講啦琴晚邊有位走呀

經驗豐富仲死守出面拉左勁多個，仲話人唔嚟救

春知咩 你自己落去問

咁都叫事後孔明
大把人個陣已經話守唔過啦。

要聚左人先，唔好貿然行動

唔係琴晚叫啦

拉

一句講 咁依家屌番轉頭有冇用 冇用嘅話就諗點救人

Canteen入面仲有冇飯/麵/罐頭個啲食住先

一直有人帶風向，叫唔好守個班比人屌到開花。

加油呀手足 我都係poly 兩日冇瞓過 如果有人見到我地既流言 可唔可以增援 求下大家我唔想輸比班垃圾 我愛大家❤️

所以咪問你係咪要呢個時候檢討鬧人
唔去救人囉
唔好為呢啲野嘈啦
救咗人先

你講唔講得出身處位置？

留言

屌你講清楚啦
以為你係嗰D五毛慫恿無差別攻擊路人
推運動去真暴徒路線
unblock

吃蕉啦

係呀，建議大家撤就DLLM、話人散水撚、冷氣軍師、自己落去叫

現時尖東街頭企咗好多黑警甴，等班外面班黑警甴散咗先走啦，佢地冇可能永遠企在那裡阻住人返工，學生們暫時留在理大校內最安全。

學生可先在 圖書館、課室、飯堂、宿舍等 溫書和休息，如果黑警甴真係夠膽漠視國際譴責攻入校園，上到法庭都大把抗辯理由，告你地唔入的，總好過現在就貿貿然衝出去被狗拉。

開花冇用，全世界圍住理大方向集結

撐住....試緊不同方法

完啦，而加唔係講喱d野既時候！！
諗下方法仲好

出嚟Tst未啊屌

現時尖東商業區街頭企咗好多黑警甴，等班外面班黑警甴散咗先走啦，佢地冇可能永遠企在那裡阻住人返工，學生們暫時留在理大校內最安全。

學生可先在 圖書館、課室、飯堂、宿舍等 溫書和休息，如果黑警甴真係夠膽漠視國際譴責攻入校園，上到法庭都大把抗辯理由，告你地唔入的，總好過現在就貿貿然衝出去被狗拉。

解釋返： 我指不殺人不傷人

水 洗手盤

得把聲你就收撚皮啦

?
唔理係咪鬼先啦
手足口病正常係見於小童
講緊5歲以下

而冇帶病原入去
你幾唔衛生都好
係冇辦法發生架喎?

樓主除左最後嗰句之外都好撚鬼
是咪玩鳩呀叔?

驚乜 預撚左啦死守

呢個真
理大四面馬路 一圍即難守 都唔知邊個話有高點易守

揾地方哩埋，入夜後再走

睇鄧小樺live唔覺有你講到咁亂喎...

包圍poly嘅警察應該佔全部警力唔係太多

外面點打都用唔到佢地

而家咁真係諗唔到點搞

no sir

諗住入嚟幫拖
點知自己走唔到
我可能會死喺度

啱啱已經見到有手足係周圍做緊嘢，啲popo呢頭拆完路障轉頭又俾人封番條路，仲要下下封十字路口

唔好絕望，大家都努力緊
加油

開花係要破壞人地既野
唔係同狗打就叫開花
爆鐵爆鋪燒狗宿乜撚都做
多一秒就多一秒既損害
同狗打完全冇

好重狗

搵最跑得既人組隊3-4個人 大約5隊人去唔同方位既RB 發動攻勢試下引唔引得走狗狗
而家開花唔大作用 狗狗心諗: 你要塞路/裝修由得你囉 D狗狗擺明冷處理
但當然封/塞路同時都要做 因為對社會都有相對影響力

你地屌佢地死守嘅人做乜鳩啫

唔守都守咗 無人會知狗嘅下一步行動會點架

而家最嚴峻係點樣可以減低手足被捕同受傷嘅機會

仲喺度屌 有乜用呀

人守你地又守, 叫左唔好守

出其不意 攻其不備
大家要知道同對家軍備唔對等要打得贏根本係唔可能既事
暫時繼續流水式作業賣佢狗狗都無符先係上策

點救？入都入唔到 喎

唔好自爆

佐敦手口足開緊~!頂住呀~

乜撚野作用唔大 佢咪試下一日開花唔理
要開花

現時尖東商業區街頭企咗好多黑警甴，等班外面班黑警甴散咗先走啦，佢地冇可能永遠企在那裡阻住人返工和開舖，學生們暫時留在理大校內最安全。

學生可先在 圖書館、課室、飯堂等 溫書和休息，如果黑警甴真係夠膽漠視國際譴責攻入校園，上到法庭都大把抗辯理由，告你地唔入的，總好過現在就貿貿然衝出去被狗拉。

吹撚完未？只係一兩晚，衛生情況極差？手足口病？？？？？？？

揾地方哩埋，
入夜後走 (所有燈要熄晒)

dept office 有水機和零食

唔洗求，全部都係手足，幫係應份
頂住手足

依家你地要做嘅係休息 同埋預備好食物同水
保留體力
撐住

唔係唔想救，但根本埋唔到去不斷有手足被咬